## Implementação da função Where  
- O que ela faz? A função filtra um IEnumerable<T> baseado em um predicado Func<T, bool>, isto é, todos que atendem ao predicado serão filtrados e retornados no IEnumerable<T> final  
- Como funciona? Para cada elemento do IEnumerable de entrada, o predicado é verificado passando o elemento como parâmetro, se retornar true, o elemento é retornado e incluído no IEnumerable de retorno  
- Como usar? A função é do tipo de retorno IEnumerable<T>, então ela pode ser usada para filtrar um determinado IEnumerable, atribuindo a um novo IEnumerable a função passando como parâmetros o IEnumerable que se deseja filtrar e o predicado que servirá como filtro  
- Quando usar? Toda vez que desejar selecionar os elementos de um IEnumerable baseados em um parâmetro de filtro (por exemplo, filtrar os números pares na sequência de números de 1 a 10)